和理非可唔可以立即去商場靜座

我冇facebook幫手spread

和理非贖罪啊

push!

喂

推

Push

Pish

沙田人出黎

now